---
title: Week 15
date: 2017-12-15
---

#### Maandag
Vandaag hebben we een brainstormsessie gedaan voor een nieuw idee. Ik had het idee om de mensen een virtual Reality bril mee te gevan na hun bezoek van PAARD. Zodat de mensen thus hun concert kunnen terugkijken en toegang kunnen krijgen tot exclusieve content. Ook heb ik samen met Dylan en Allesio de recap gevalideerd.
#### Dinsdag
Vanochtend weer hoorcollege gehad van Design Theorie.
#### Woensdag
Vandaag heb ik samen met Dylan de recap aangepast met de gekregen feedback van de docenten.

